台灣6月6罷免韓國瑜 香港人可以幫手!

(略長文，總結在最底)

根據台灣公職人員選舉罷免法第53條:

政黨及任何人於投票日前十日起至投票時間截止前，不得以任何方式，發布有關候選人、被罷免人或選舉、罷免之民意調查資料，亦不得加以報導
、散布、評論或引述。

台灣人現在不能發放跟評論民調，但無禁止身處香港的香港人評論

第56條(二) 更指明:
於投票日從事競選、助選或罷免活動

投票當日，台灣人都不能拉票，但無禁止身處香港的香港人拉票

如果你支持台灣民主，或者支持攬炒，韓國瑜絕對需要被罷免! 但市民出門意欲唔高，可能罷免失敗，所以香港朋友可以幫手繼續宣傳! 韓國瑜輸，國共兩黨就會一齊輸!!!!!

新聞都俾埋大家:

推

可以去邊宣傳，巴哈同ptt全部五毛入侵咁既款

感謝幫忙宣傳

高雄人一定會去投票

支持高雄人
罷韓

係台灣媒體，政治page到留言。最尾幾日都可以去挺韓媒體page留言

Push

幫乜春

你幫班友清走韓國瑜
台仔都唔會歡迎你

我支持罷免，唔係為左回報。

五毛辛苦了

別忘了之前的人血饅頭事件台灣人有多反感
除了一副台灣人欠你的姿態
還有在大選期間配合在野黨候選人炮轟執政黨
試圖影響選情

台灣人的選擇不需要境外人干涉
不然與成天想干涉他人選舉結果的中共有何兩樣？

我一向支持港人爭取自由與人權

但若有人試圖違法干預台灣的選舉
不管你是支持哪一陣營，我都反對

有咩forum可以幫666宣傳

好始破壞人地制度咁唔好啦

小英選舉個日香港都助攻，今次都要幫手